[無聊鳩嗡］高妹絲打入

大家點睇自己個身高，同埋平時會唔會因為身高有咩嘢好想做/唔想做，但事與願違

依家shittyU班痴線佬興扮高妹？
Btw pmed

有幾高？

Hehe

利申：174

高妹其實好吸引
可惜現實識唔到，唔係既話我一定會嘗試去追

pm me

170 好中意自己高 想再高d

表示157嘅絲打好羨慕170嘅女仔

你都有freestyle喇仲洗乜羨慕人

A Yo 雖然 我有freestyle 但係 就冇人地咁高 yo！

屌你好膠,但都係忍唔住笑撚左...

170 都無唔算高啦呀

女友米7 對腳😍

香港平均身高159cm
好多朋友156左右迷你size

通常都係會大家羨慕大家
女仔咁高做咩 小鳥依人唔好咩

岩呀，其實正常，因為男仔天性係想保護人？牛高馬大洗咩人保護

高妹好呀，著衫型又得，高貴又得，國際審美標準都唔會係160以下啦！
阿嬌夠靚，出去外國都唔會有人識欣賞，基本上幾靚既矮妹一出國就變透明～

我最唔鍾意係搭火車，個頭太近個風口位，下下兜野吹埋黎！個頭又要硬撼扶手啫～

利申：4呎22吋絲

男朋友平頭得唔得

但肥小小又會比你話大隻呢

我男朋友米8幾，雖然佢話高妹幾好，但邊個唔想小鳥依人姐

小鳥依人唔一定係體型上，可以係心靈上依靠啫！大把矮妹聲大大無貨賣，B li ba la又叫小鳥依人咩？

高佬老母多數會嫌棄個仔搵矮妹搞亂基因！

168 唔敢著高踭鞋
有啲衫可能要著高踭鞋先好睇啲

大家咁話啫，互嫌

168加8cm都係176咋喎，個人問題啫

之前ex175

同佢平哂頭

高妹好呀 腿好重要架

點解可以咁架我想高多10cm呀

咩叫4呎22吋

係5呎10呀

最鍾意高妹
利申165

好中意高妹 (>170cm)
條腿又長又白又滑
利申: 165矮撚

好想現實世界識下高妹，究竟d高妹去晒邊
利申：185cm

無170都好意思話自己叫高？人唔笑狗都吠

170 都無叫高？

利申我180up 女友170up但我想試下細細粒

唉我都174 深明感受

170都無唔叫高妹啦
Me 172
讀書跟高度排 永遠最後三個
可以同下一班既矮妹傾計

........ 係咪大家對文字嘅理解都唔太一樣

你身邊一個都無咩？

咪話我男人樣囉 都係9up下

169 170 171
係三個感覺黎

Hi 巴打一定好快搵到
（你好似係公屋post 幫過我 ）

Hi 絲打 有無話有咩衫著落細粒啲

批准加入高妹團
169就不行了

我永遠都只著波鞋 成日好想著heels😭

頂 笑左

啲人全撚部都唔識貨
根本高妹先至係筍野，好多高妹個身型比例簡直係不得了
我喺街見到矮妹根本望都唔會想望，更加唔好話有興趣

利申：190巴，之前啲女朋友都算高妹

你望既話係咪只會睇到頭頂

無撚有錯！！！
高妹先有市場！！！
利申：185巴 EX178

181路過

講係咁講，但一向最多人鍾意嘅最係嬌滴滴type 嘅女仔
定你地女友高得嚟又好cute 好受保護？ 咁正

咪玩啦 保乜春 仲細咩

撒唔撒嬌同高唔高應該無關係掛 我覺得

高得黎都要身材好既
如果高得黎腳又長又靚咁就perfect la

有168 想去到170

過175 又唔柒同飛機場即即刻簽紙

175絲表示真係太高，出街似異類

女朋友172
好正

193巴 想識個高少少既女仔都難呀

高妹幾好吖

出街 好少見遇到高妹
利申 185 瘦底高佬

高妹正呀
可惜我得165

我想識高妹絲打
如果絲打得16x，我唔著鞋讓你，你著高踭鞋都仲高過你
170以上的話就更加
利申183

唔知點解覺得高既女仔可以保護番男友轉頭不過高既女仔真係好小見

利申:米8

真係冇喎，170以上既女仔廿個都冇一個

我想掉返轉，俾佢保護返我就正

Can't agger more

反而覺得唔係邊個保護邊個既問題
係身高冇差咁遠 好似close d咁
我未試過同差唔多高度既女仔一齊

我好想識高妹呀

留名尋高妹

我有172 男友厭我太高 出街唔俾著有底既鞋

利申：男友同我平排

上面成班高巴係度話咩高妺正咩身材比例正ba ba ba 真係笑L死我

如果D高妺個樣唔討好 你地咪又係眼尾都唔望下

利申：171 矮L巴

高妹個樣唔討好都仲有對腳玩呀

寧願高10cm都唔想矮10cm
理想高度係175
利申170cm

女朋友171 我好愛佢
利申:177 真係有啲壓力

我覺得女仔高唔係問題，重點係好難搵到個夠高嘅男朋友
女仔始終都想扮靚啲，但同男朋友出街無得著高踭鞋
利申，我170，男朋友175

同感 對於高妹黎講著高跟鞋唔係為左高 係靚

168 高不成低不就

高你少少考唔考慮？
利申 170 一直想搵d同自己差唔多的女 感覺上close d 同kiss既時候易就位

咩男人樣？唔明

應該係搵著得瘦d,唔係細粒d!

高妹真係幾好睇，前提係唔肥唔大隻，如果唔係就係大山婆

女朋友172 著高爭鞋會高過我

174高妹
著咩高爭鞋連鞋都買唔到
利申 冇男朋友

著幾號鞋？

我186傍埋169既女仔fd都覺得好唔慣，17x既絲打真陰功。

167cm，其實唔係真係好高，但我落一般17X左右嘅男仔好矮sosad
有時唔小心流路出"覺得班仔好矮"的想法T^T
唉人地會覺得我好串:(
我都唔想架 咁我求其著對有鞋底嘅波鞋都高過你啦嘛

理想女身高16x，矮過160高過170就唔多好

利申180

係香港男仔矮

170cm
但鍾意170-178嘅男仔

補充返，自己唔瘦
睇落大少少大隻

180
利申 女朋友170

搵sp?

高妹先正
矮妹
識親既都係矮妹
我要識高妹玩腳呀

表情撚無人屌

無170都話自己係高妹
178以上嗰啲咁點算

你地會唔會同矮過自己嘅男仔拍拖

高絲們會唔會鍾意瘦底既巴打嫁

都唔算好高啫咁

171 好想矮 唔中意高
咁高比人地感覺有種隔膜
加上高既都寧願簡矮妹
矮妹係人見到都想保護
香港女仔普遍矮 啲Friend又唔高
好乞人憎 矮既都可以著鞋食藥拉筋
高既?
等縮水 再唔係斬左對腳啦

你生咁高做咩啊，上面空氣清新d?

高+嘴大=贏

乜依家170已經叫高?
至少都175~180先叫高啦下話

可能睇得自己好高

170以上高妹先正
一直有高妹情意結
矮妹溝通就好似有層隔膜咁

有冇高妹絲打做個fd
利伸 183

梗係唔會

唔關高度事
我男朋友話第一次見我個陣啲保護慾出哂嚟
我反而仲想再高啲

利申：170up高妹

PM ME

唔會

唔prefer囉，高瘦成個人咪好單薄？！

高都可以好小鳥依人,好似袁澧林咁

高佬揀矮妹只係因為識唔到高妹或高妹已有人要啫！

（171都唔係好高啫 ）

今日喺個車站附近見到個長髮超高絲打 高到就黎掂到個候車亭嘅頂 點解會高得咁離譜

172絲 完全搵唔到高過我既做男朋友 係咪圈子細

同埋同女仔朋友出街落雨永遠我擔遮，佢擔既我會睇唔到路

人地把遮仲會叉我隻眼添呀

你玩下運動就會多d機會識到高佬

呢位絲打就真係中晒point la

175～180 既女仔係香港應該絕晒種咁滯

連登冇得pm

193巴打 搵女朋友最少都要170 唔係就差成20幾30cm
但奈何身邊高既女仔少之有少

以前中學嗰班女仔有20個 有成6個係過170 最高去到176
仲要幾好樣

171
有時會唔太想比啲矮嘅女仔僑住手行
覺得顯到自己好似巨人咁

搵到你就要狗衝喇

我覺得香港人平均都175
利申：172:o

你哋全部都咁高 好sad呀

高妹先正

185巴 有得簡一定簡高妹做老婆

唔會只代表本人立場，好多人唔介意

掛

174
好撚大份 成日覺得自己成個男人咁

最好唔好啫，點都比矮好

高正啊.但自己得176 根本高妹都唔會揀

有幾矮先？

176 有前有後 不過係連登標準嘅正常樣

好好彩搵到個高我兩吋對我好好好包容我(同鐘意揸波)嘅男朋友

又唔介意我鍾意著高爭鞋高過佢

王祖藍?

我男朋友又瘦又高
利申：174

不了

王祖藍喎 屌矮到咁 同傷殘有咩分別 一齊行都覺得醜 根本唔帶得出街

有冇王祖藍咁既口才先，冇既話應該收得皮

同你一樣高
我想矮啲既原因係因為買衫難就身材
上下圍同腰圍差兩個碼
然而香港啲衫對比較有曲線既人一啲都唔friendly 屌佢老母

拍拖冇乜問題通常都係高過我少少
以前鐘意矮仔fd 佢一見我就彈開 我從來無機會企佢隔離

幾滿意自己身高，因為高好過矮，著衫好睇啲
但成日都有種講唔出既孤獨感
利申173

高咪幾好 有長腿 男人最鍾意

我條女又矮又肥
利申： 192

我朋友 freelance model 180up
好難搵到男朋友
單身左好耐

高妹好丫👍👍矮得濟唔太好

tg呢?

搵個高自己10cm既男朋友好基本

咁多咁高既絲打既
分d高度比我呀
咁我地就會中和返
利申:好矮

長腿高妹

樓主個名

好似拖著個小朋友咁

咁易咩

我182,對我黎講最好係160-170呢個RANGE

你地班仆街，成日話高妹好正，
最後咪又係睇樣，
絲打們咪比呢班on9呃到

有冇高絲打行山